Este proyecto esta  basado e el funcionamiento de la plataforma de mercado libre 


Hay que cuidar la división entre las acciones para poder tener acciones (historias de usuario) independientes
Cuidar los criterios de aceptación, que sea específico de hacia donde mandan las pantallas para poder cumplir con la característica de trazabilidad que debe de tener que consiste en ir siguiendo las rutas y poder verificar el correcto funcionamiento.

Delimitar los criterios de aceptación que solo corresponden a la acción descrita en la historia de usuario para poder respetar la independencia de esta.
